反向思維，點解垃圾驚黑變左做法

因為佢地收到order，想盡快搞掂
雖然過左咁多日，搞左咁多事件都無曙光
但堅持先有希望